最近好多人跳樓死

差唔多日日打開報紙都有
唔准呀

開學啊 輪住跳

都唔係最近既事啦

好似又有兩個？

針

睇下學生命長定局長份工命長

又唔係淨係得莘莘學子

星期日A1有母子跳樓呀

我一直都想，依掛更想

家

最近?

東張西望會唔會變埋樓盤節目介紹凶宅？